一人n個保險金融才俊嘅金句

將來你一定會多謝今日嘅自己

你買保險，唔係幫緊我，係幫緊你自己。

月入六位數不是夢

保險有冇用見仁見智
但係啲金句聽親都笑到仆街

幫下手

意外冇人預計到

有意提升生活質素

幫緊你 幫緊你

感恩

可以同客人一齊成長真係好開心

收入冇上限，工作時間彈性

你而家無，你將來會有

喺你唔需要嘅時候買，喺需要時用

如果佢當初有買保險就唔使搞成咁啦

睡得很甜

10年後連本帶利賺200,000

帶你飛

做埋呢單收工

好多人問我：喂brain....

好慶幸有班好同事/好戰友
(or english version )

天不一定會下雨，但雨傘是我們常備的物品
風險不一定會發生，但壽險不能不買

成功的路上並不擠擁，因為能夠堅持的人並不多

到死都未回本

我唔係想sell你保險呀 同你講下俾你知道下咋

蘇州過後冇艇搭